„Tři měsice studia a života v Plzni“.
 
Chci jsem hovořit o svého posledniho tři měsíčního studia a život, myslím, že ta doba pro mě byl moc zajímavý.  Ještě chci jsem hovořit o univerzitu že ona v řade nejlepších nejenom v Čechách, ale i v Evropě.  Na univerzitu má všechny pohodli pro studium.  Pro studentech má zdarma internet, menza, knihovna a hodně akce.
 
Teď chci hovořit o koleje, že tam má všechny pohodli, komfort, sportovní hala, zdarma internet, kavárna atd.  Sportovní hala otevřeno denně.  Tam má fotbalny a basketbalni stadion, pinbol, biliár, tělocvik atd.
 
Tyto pohodli udělán jenom pro studentech.  To město kteří bydlim se nazývá Plzeň a je to město moc krásna a a má krásna, velká, historický a pevný budovy.  V Plzni má hezký počasí a tady lidí moc dobrý.  Okolo Plzní má hodně lesy.
 
Češtinu jsme měli dobře a pokračujeme lepši.  Hodiny češtiny pro mě moc pomáhají a moc zajímavá.  Všichni lektorky inteligentní a vzdělanec.  Diky lektorky jsem učil moc nového a chci děkovat jim.  Naš všichni učiteli od katedře matematiky moc chytře.  Pro mě programováni je těžky.  Protože v Uzbekistanu ne měli jsme žádného programní jazyka.  Ostatní předměty je jasné pro mě.  Vám děkujeme moc za všichni pomoci a ohled pro nás.
 
V Plzni 30. 10. 07  Adam Adam
 
(FAV, Obecná matematika).
